原來警察扮示威者

咁之前放火同破壞嗰D???

狗狗混入我地冇得防
不如反客為主 冒充狗狗 擾亂對家 反正冇委任證 又搵公安幫手
我地要反攻 反滲透

都係佢地做

唔好天真
文宣咪又係得黃絲信

原來放火、掟磚係卧底差佬做

冒充福建幫收料好過啦

混入福建幫 藍絲

係，放火嘅一定係黑警。
本來無人玩火，淨近期睇燒狗屋嘅火，但係唔會蔓延到真係變大火就知。

原來係咁 明白晒

有警察扮示威者，去破壞

Hong Kong police dressed up as demonstrators and caused extensive damage.

香港警察はデモ服を変装して破壊すること

Polis Hong Kong menyamar penunjuk perasaan dan membuat kekacauan .

Cảnh sát Hồng Kông (có lẽ là cảnh sát vũ trang đại lục), giả mạo là người biểu tình đi phá hoại